我係咪應該死？

自己爛賭 欠債 拖累屋企人
同性戀 鐘意果個人分開左 無後代 9年
學歷唔高 咩都唔識
活得好辛苦

知自己爛賭又去戒賭真係戇撚鳩

又唔去

我有去戒賭 努力緊 好痛苦

戒賭有幾痛苦?
如果情願俾錢馬會，不如俾曬我啦

戒賭真心唔易, 一有錢就會身痕

一有錢唔識俾曬身邊人keep住?
同埋搵下寄託啦，我朋友以前爛賭，我逼佢cut左個投注戶口，同埋跑山。
跑完山唔好話刨波刨馬，打J都無力啊，點賭?
如果唔肯cut投注戶口，又唔肯搵寄託，咪即係鳩噏，無可能戒到。

搵相熟經理 買d定期 基金儲下錢囉
唔好話利率低又綁死錢又盛 總好過月月清 只係令到你無多餘錢去賭咁解

𨳒你老母去死𨶙咗佢啦！

係